@report{constituicao1988,
  title={Constitui{\c{c}}{\~a}o da rep{\'u}blica federativa do Brasil},
  subtitle={Texto constitucional promulgado em 5 de outubro de 1988, com as alterações adotadas pelas Emendas Constitucionais nos 1/92 a 40/2003 e pelas Emendas Constitucionais de Revisão nº 16/64},
  author={Brasil},
  year={2003},
  publisher={Senado Federal},
  address={Brasília}
}

@report{brasil1988,
  title={Constitui{\c{c}}{\~a}o da rep{\'u}blica federativa do Brasil},
  author={Brasil},
  year={1988},
  publisher={Senado Federal},
  address={Brasília}
}

@report{portariaMPAS2001,
  title={Portaria MPAS n{\textordmasculine} 847 de março de 2001. Dispõe sobre a obrigatoriedade do titular do Cartório de Registro Civil de Pessoas Naturais comunicar ao Instituto Nacional do Seguro Social o registro dos óbitos ocorridos no mês imediatamente anterior},
  author={Brasil},
  publisher={Ministério da Previdência e Assistência Social},
  year={2001},
    address={Brasília}
}

@report{portariaSPS_INSS_SNAS,
  title={Portaria Conjunta SPS/INSS/SNAS nº 2 de setembro de 2014},
  author={Brasil},
  publisher={SPS/INSS/SNAS},
  year={2014},
    address={Brasília}
}

@article{portariaMDSA,
  title={Portaria Interministerial MDSA n{\textordmasculine} 2, de 7 de novembro de 2016. Institui o Programa de Educa{\c{c}}{\~a}o pelo Trabalho para a Sa{\'u}de-PET-Sa{\'u}de},
  author={Brasil},
  publisher={Ministério do Desenvolvimento Social e Agrário},
  year={2016}
}

@report{loas,
  title={Lei nº 8.742, de 7 de dezembro de 1993},
  author={Brasil},
  subtitle={Dispõe sobre a Lei Orgânica da
Assistência Social (Loas)},
  year={1993},
  publisher={Presidência da República - Casa Civil},
    address={Brasília}
}

@report{decretoloas2016,
  title={Decreto nº 8.805, de 7 de julho de 2016},
  author={Brasil},
  subtitle={Altera o Regulamento do Benefício de Prestação Continuada, aprovado pelo Decreto no 6.214, de 26 de setembro de 2007},
  year={2016},
  publisher={Presidência da República - Casa Civil},
      address={Brasília}
}

@report{decreto6214loas,
  title={Decreto nº 6.214, de 26 de setembro de 2007},
  author={Brasil},
  subtitle={Regulamenta o benefício de prestação continuada da assistência social devido à pessoa com deficiência e ao idoso de que trata a Lei no 8.742, de 7 de dezembro de 1993, e a Lei nº 10.741, de 1º de outubro de 2003, acresce parágrafo ao art. 162 do Decreto no 3.048, de 6 de maio de 1999, e dá outras providências.},
  year={2007},
  publisher={Presidência da República - Casa Civil},
  address={Brasília}
}

@report{decretoloas_cadunico,
  title={Decreto nº 6.135, de 26 de junho de 2007},
  author={Brasil},
  subtitle={Dispõe sobre o Cadastro Único para Programas Sociais do Governo Federal e dá outras providências},
  year={2007},
  publisher={Presidência da República - Casa Civil},
        address={Brasília}
  
}

@report{acordao_STF_BPC,
  title={Acórdão do Recurso Extraordinário 580.963 PR},
  author={Brasil},
  publisher = {Supremo Tribunal Federal},
  url={http://redir.stf.jus.br/paginadorpub/paginador.jsp?docTP=TP&docID=4864062},
  urldate = {2017-06-09},
  year={2013},
  address={Brasília}
}

@MastersThesis{adriana,
    author     =     {Adriana Maia Venturini},
    title     =     {{A remodelação da política social do Benefício de Prestação Continuada pelo Judiciário}},
    school     =     {Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada, Programa de Pós-Graduação em Políticas Públicas e Desenvolvimento},
    address     =     {Brasília},
    year     =     {2016},
    type = {Mestrado profissional em Políticas Púlicas e Desenvolvimento}
    }
    
@report{loas2011,
  title={Lei n{\textordmasculine} 12.435, de 6 de Julho de 2011. Altera a lei no 8.742, de 7 de dezembro de 1993, que disp{\~o}e sobre a organiza{\c{c}}{\~a}o da Assist{\^e}ncia Social},
  author={Brasil},
  year={2011},
  publisher={Presidência da República - Casa Civil},
  address={Brasília}
}

@techreport{medeiros2009mudancca,
  title={Mudan{\c{c}}a do conceito de fam{\'\i}lia do benef{\'\i}cio de presta{\c{c}}{\~a}o continuada},
  author={Medeiros, Marcelo and Granja, F{\'a}bio Henrique and Sawaya Neto, Melchior},
  year={2009},
  institution={Texto para Discuss{\~a}o, Instituto de Pesquisa Econ{\^o}mica Aplicada (IPEA)},
  address={Brasília}
}